頭先諗住試下做youtube

發覺其實好難做到
分紅要求又高
唔好講話 拍片講嘢見樣
要勁電腦做剪片 streaming
加adobe 堆software
付出幾萬都無走雞
仲未計拍攝器材
仲要岩岩開channel唔會咁快有分紅收
儲到分紅達標 夠數起碼都要一年時間

所以做偷片backup 翻譯
講電影 係最好做
之前backup 達哥條友都搵成36萬

🤡

有冇嘢推介俾我翻譯下

pewdiepie 9up

av , 只要你識日文，全球華人男人都係你嘅market

笑波子一年都六百幾萬收入🙀

波叔最盡一年得49萬

原來蛇仔明一年二百萬
Gem直頭一年千萬

邊度有得睇

Socialblade

我都要做youtuber 先
年薪幾十萬已經夠🤠